(即時)東區醫院靜坐

開始多人

無限期罷工！！